毒撚唔識做功課可以點算

冇人問冇人教

幫人做功課、幫人做gp pj係毒撚既職責
依家毒撚唔識做? 咁你冇曬生存意義..

tutor

做正常毒撚既資格都冇

跳軌重抽

冇架啦
你又唔係女
係女成堆衝埋黎幫

睇下有冇師兄要你個處男穴囉
利申：我願意

見有學霸成班痴埋去